麥當勞 手機落Order QR Code網 by hkfood.review

見到有巴打都整咗個QR Code網
我都整咗一個

暫時有42間麥當勞嘅QR Code

如果你哋有去麥當勞嘅話
可以將QR Code或者收據上面嘅地址影上嚟
我哋需要收集全港麥當勞嘅QR Code或者分店編號都可以

呢啲就係肯定咗喺麥當勞網站搵唔到佢哋嘅分店編號
一定要落分店影QR Code

另外呢個網遲啲應該會擺廣告嘅

所有喺網站上面嘅QR Code都係重新製作嘅
所以一定要揀啱分店
如果我哋個Code整錯咗的話，個App就唔會比你落單
會顯示個Code嘅分店同你揀嘅分店唔同

呢排比較忙 但係如果各位有影低QR Code Up上嚟我就會盡量抽時間Update㗎喇

多謝分享